任何一個球員加盟騎士，都會突然變咗球星巨頭

我屌!!!!
korver , d-will 甚至未firm 既bogut
原本提都無人提 無人理
更加唔好講咩球星巨頭
但一旦轉會騎士 又變哂天皇巨星
真係on9
點都唔夠一隊73勝球隊+mvp Durant巨頭

你地自己打哂J又話人地呢樣果樣
哦垃圾呀咁咪撚簽囉屌你老母

打j 有咩問題?
走咗屌你老母華 而家先簽到一個pg咋
又俾人大事報到話要playmaker
上年屌你老母華 ，你又會唔會覺得係球星呀
開心簽到人就要打j架啦

自己爆cap簽人預左比人屌